#Proyecto para mostrar horoscopo chino 

####Instrucciones 
- Ingresa tus datos de inicio: 
1. Nombre de usuario (aceptará caracteres alfabéticos y no numéricos)
2. Número de cuenta (aceptará 9 digitos)
3. Fecha de nacimiento (en formato dd/mm/aaaa e incluir diagonales)
4. Correo electrónico (dirección electrónica válida según dominios comerciales gmai.com, hotmail.com, etc)
- Selecciona botón "Continuar"

####Descripción de actividades
- Activity 1: Despliegue del formulario de acceso al usuario, mediante el cual ingresa los datos de inicio 
- Activity 2: Muestra el nombre, la edad y el signo del horozcopo chino que corresponde al usuario, según los datos ingresados.